4:44am巴打見字請入

見你成日回我po
多謝你先
但我開po主要係呻
志在有渠道
未必條條reply睇哂
亦都唔覆費事推
所以你唔駛咁上心
#定係我真心左